# Задачка 1.1

В файле `test01/users.json` найти всех пользователей, у которых атрибут `spec` содержит значение `spec1`, результат сохранить в файл json `test01/users_spec.json`


# Задачка 1.2

Сделать файл исполняемым, с 2-умя параметрами
    в качестве 1-ого параметра передаем значение, по которому хотим фильтровать пользователей, например `spec1`
    в качестве 2-ого параметра название файла, в котором сохраняем результат 


# Задачка 1.3 (бонус)

проверить работу скрипта на 3-ех разных версиях node

# Задачка 1.3 (финальная)

закомитить изменения и создать Merge Request